請大家真係唔好再覺得犧牲係一件英雄式既事

一日兩單企跳
明白大家都迫出個負面情緒黎 好絕望
但真係唔好再咁啦 大家都好攰
唔好再增加大家負擔，絕望，傷心
白白犧牲已經3個 已經好多已經好夠 不能再多

見今日大家未知真偽都為左企跳既手足撲來撲去
證明左大家其實都好珍惜 好愛你地
唔好放棄係呢個咁灰既香港入面僅餘既一點希望

建議真係唔好再英雄化果幾位犧牲左既手足啦
換來只係傷心 唔會換到班無血性既狗官同情

知可能好多人會話我 唔認同我
我都未必阻止到所有人咁做
但真係唔想再有人有樣學樣

由其是好多年青人未真係林得好清楚
一唔小心就做錯左決定 咁就可能會離開左我地

求下你地

你話人地自殺會增加其他人既負擔
咁咪令到佢地仲覺得自己無用 更加絕望

可能我表達得唔好 我想講心理上既負擔 對唔住巴打 我講野唔叻 但出發點真係唔想佢地再去犧牲